【沒有燒山的日子】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

貢快有新post

垃圾Iwobi

Iwobi

2&b又唔比拿卡

雲加戰術安排出色

耳和鼻

廢b走埋一份啦

又係然形勢

阿叔

feel到佢係想做奧燒嗰type但又冇視野

睇到都比唔到
冇左腳

d傳波

嘩屌

阿叔今場玩花款

shock
同我諗個topic一樣

btw望落如果laca同黑b掉位好似正路啲

拿卡做乜成日走去右路

已經好左d

做乜成日送個波比人

laca 企前面做 finisher 好啲

黑碧 掉返入後備席仲正路

無人拉邊

遲早輸反擊

佢頭先咁都唔比拿卡仲出藍斯360喎

都比唔到

打人喎屌

我的媽 三後防就黎比人打爆

雖然係
但係黑B一攞波個腦轉得好慢

佢遲左比先無
本身空左 拿卡見佢唔比先向右cut

拿卡企喺前面真係成晚唔洗掂波都似

大麻啲直線真係不俗

夏天潛在遞表者
細梅
拿卡
坦克

Sky Sports PL
‏
Verified account

@SkySportsPL
44m44 minutes ago
More
With Alexis Sanchez's Arsenal exit seemingly imminent, we take a look at where he could fit in at Manchester United. 👉

伊禾比

大麻b今日ok喎
可能上左電

holding 嚇死人咩

浩頂

2&b 今場瘋狂起腳

拿卡慘

Holding做乜撚野呀死on9仔

對完先踢

holding is holding the ball for too long

尼鋪真係後場holding

laca無波掂

Holding..

其實呢種情況中場雲加facetime講兩句得唔得？

哇屌holding

等睇出軟射

拿卡唔好傷

拿卡傷

laca傷

拿卡

拿卡頂住

屌你 交波啦

2nb

矛人可以換了

伊和比畀山狗屌到無晒自信
一無左山狗馬上好左唔少

Nketiah

Holding真係on9

decision麻麻
hold波太耐

黑b唔見左咁

阿狗個箭頭全球最難打

奶

牛奶好搏

一如水準咁廢

牛奶

可能死頂緊

邊個post 呀

skysports 果 2 個 尋晚太多話 lacazette 做得唔夠
比起一開始嚟少咗前場跑動

奶！！

奶要小心呀

邊個先係真post

牛奶好熱血

爺爺係咪當緊義和B美斯咁黎用

前場
一個仆街射球
一個遠程軟射

Both

跑完都冇人比佢

Iwobi好慢

淨係得奶識帶波向前 好難破密集

以為自己跑車咩屌

似恩尼斯達

今場靠哂奶

而家成隊得佢一個識踢波

其實出埃及+殺卡
牛奶踢前一格代替 2&b
可唔可以一試

般茅好茅

當拿卡死？

拿卡好撚無助

頂黑b better

拿卡係前面好撚慘

屌你2＆b 交好少少個波啦

牛奶哥 靠你carry

laca 其實段速真係慢